[前車可鑑]巴裔居民即買穆斯林食物 免再受政府供應豬肉類食品

Stand News 立場新聞

13 m ·
【前車可鑑 巴裔居民即買穆斯林食物 免再受政府供應豬肉類食品】
油麻地碧街 9 至 27 號和東安街 3 號被當局列作「受限區域」，巴基斯坦裔的 Khan 先生得悉住所位於封鎖區之內，立刻到附近的巴基斯坦店舖購買雞蛋、牛奶等食物，「我不知道他們會不會為我們提供（穆斯林）食物」。
身為穆斯林的 Khan 又指，對於政府早前向油麻地佐敦「受限區域」內的穆斯林派發含有豬肉、豬油的食品感到憤怒，「我的朋友也在裡面，我們很憤怒，因為我們不吃豬肉」。他續稱，香港社區內有不少穆斯林，對於政府沒有考慮穆斯林的需要感到失望。

@UST南亞仔

射完清真寺都唔反抗，而家學新疆迫埋你食豬肉

林奠：邊區多穆斯林就齋派午餐肉罐頭 多印度人就齋派咸牛肉罐頭 多寺院佛社就派齊兩款肉類罐頭 上次有人話無火煮嘢食其它區就齋派罐石油氣俾佢地

林鄭手足真加速c

唔好睇小林奠 佢啲反社會人格真係世界級 前兩年啲人成日話攬炒到依家呢幾個月林奠親身話你知乜嘢先叫真攬炒

仲有素食人士呢？

上次射你地個清真寺都無乜反應，驚柒咩，再嘈國安法拉返去新疆

班回教狗真係麻鳩煩

BLM撚死晒去邊

請問伊斯蘭世界幾時為你哋嘅兄弟出聲
ALLAH AKBAR

種族主義者更加麻煩

d蛔撚真係好煩
有飯你食仲嘈嘈嘈

其實都咁耐
我諗佢真係唔識唔係扮

老老豆豆仇支就仇硬
但係97後巴基躝坦都係垃圾黎
建議踢撚哂97後班垃圾殖民難民出去

777 : 「疫情下，每人都係要付出緊一個「代價」，需要大家共同努力先能夠處理到呢個問題喇。」

證明冇人帶頭既話
就算係依d痴線民族都唔敢反抗

咁撚多五毛咁早就帶風向

小心連登極左偽善狗咬你